江嘉敏暗寸馮盈盈 許願「帶眼識人」

江嘉敏昨日26歲生日，她在社交網上載自拍靚相，留言大談生日願望：「我生日喇！生日願望簡簡單單，疫情快啲同我消失，全部人都有嘢做，食得飽，人類乖乖愛護地球。少用啲膠袋、膠飲管、即棄餐具……地球冇咁快滅亡，我可以聽多幾年生日快樂！」之後又提到：「最後梗係想自己食極唔肥，同埋希望自己成熟啲，識帶眼識人。」網民即指她疑暗寸已反目的死敵馮盈盈。

收皮啦

怨婦

做乜個樣又變左

我記得呢個有個江交既狂熱fans

條女未紅已經擺阿姐款

Fyy假假地都kong u+港姐，贏你幾條街啦西女人

食屎啦肛交敏

無腦老泥妹 做肉便器啱晒
得閒有多餘精可以射篤俾佢

大家都係臭雞, 自己好彩上到岸就積下口德

睇得出 江嘉敏真係八婆嚟
反面幾耐就唱衰人幾耐

呢個直頭要pin

以前覺得佢好純好pure

好撚陰暗
嗰時同袁澧林同期出道
唔抵得人哋紅先

張相完全認唔到

佢真係好肉酸

不嬲對佢都冇好感
唔記得幾耐之前佢啱啱開始紅連登就有好多post爆佢以前啲黑歷史
之前睇單新聞又係佢唔知叫邊個有錢仔買野比佢
馮盈盈人地起碼都Kong U grad
呢條垃圾中五都唔知讀完未

睇肛交個格都估到佢中學係嗰啲
扮大家姐周圍蝦蝦霸霸嘅八婆
得閒就姣吓啲師兄
有咩事就call出嚟恰9人

生日願望講出黎唔靈

咪係 江交中學未畢業做私影都夠膽話人

馮盈盈先要帶眼識人啦，你條江嘉敏周街借人上位

咪又係雞 打和啦

堅煩 條女係咪太少job 得閒得濟 幾乎個個follow 開嘅明星ig下面都見到佢留言 明明冇follow 佢 又成日見到佢個ig🤷🏻‍♀️ 又成日借啲椅去人地ex ig 底下留言 揾咩存在感？就想blk佢

佢之前又係喺fyy ig留言扮熟咁，周圍癡，肉酸到，而家就成日串返人轉頭